﻿001	ぐああ！	VO_thiefm.thiefm_battle_0027
002	ふははっ！<br>俺の強さを思い知るがいいッ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
003	うらぁっ！	VO_yuhto.yuhto_battle_0007
004	（…やはり、俺の目に狂いはないな<br>あいつは強い）
005	（あいつと戦えば<br>俺の強さは一層磨かれるはずじゃ！）
006	あんた…この森で密猟をしているか？	VO_yuhto.yuhto_sys_0001
007	そ、それは俺らじゃねぇ<br>確かに最近、質の悪いのが出るって<br>聞いてはいるけどよ
008	…そうか<br>密猟者ではないのか…	VO_yuhto.yuhto_sys_0045
009	だが、山賊も森の静けさを乱す<br>森の治安を荒らす輩を<br>許すわけにはいかない…
010	ヒ、ヒィィ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0028
011	…………
012	あー！　そのままそのまま！<br>そのまま殺気を維持するんじゃ<br>それでそのまま俺と戦うんじゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0023
013	ふぅ…
014	せっかくいい感じじゃったのに<br>なんですぐ落ち着いちまうんじゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0017
015	そんなこと言われても…<br>そもそも俺は戦うのは好きじゃない…<br>ほかを当たってくれ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0016
016	目の前にこんな極上の猛者がいるのに!?<br>後生じゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0020
017	せっかく自由になって<br>最初に出会った猛者なんじゃ<br>何がなんでも戦いたいだろうが
018	自由に戦える！　<br>思う存分、力を発揮できる！<br>こんな喜びがあるか!?
062	戦って勝つ！<br>それがすべてじゃろうが！
019	はぁ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0022
020	…そうじゃ！　お前の密猟者探し<br>この俺が手伝ってやる！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0005
021	そのかわり、俺が密猟者をとっ捕まえたら<br>お前は俺と戦うんじゃ！
022	…あんた、なんで<br>そこまで戦いにこだわる…？<br>強くなって、どうするんだ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0001
023	どうするって…<br>そんなこと、考えたこともねぇわ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
024	俺が強さを求めるのは<br>強さこそが正義だからじゃ<br>それ以外に理由なんかねえ
025	また、極端なことを…<br>…なぜ、そう思う…	VO_yuhto.yuhto_sys_0030
026	そんなもん、経験則じゃ<br>…俺は、生まれつき魔力の強いガキだった<br>ガキの腕じゃ抱えきれないくらいにな	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0010
027	よく魔力を暴走させてたおかげで<br>周りのガキや、親でさえ俺を遠巻きに見て…<br>それはそれは気楽だったわ
028	俺が好き勝手しても誰も俺を咎めねぇ<br>なにせ、全員俺より弱いからな！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
029	それは…さぞ<br>はた迷惑な子どもだったろう…	VO_yuhto.yuhto_sys_0031
030	余計なお世話じゃ！<br>…と言いたいところだが<br>実際そうだったんじゃろうな	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0031
031	ついに親父が俺を寺にぶち込んだんじゃ<br>矯正だとかふざけたことぬかしてな
032	戒律で縛られるなんてまっぴらごめんだ<br>俺は逃げようとした。だが、できんかった<br>…その寺には俺より強い男がいたんじゃ
033	あ？　なんだお前<br>お前も俺にぶっ倒されてぇのか!?<br>いいぞ、かかってこい！
034	力の使い方を教わることもなく<br>誰にも正されずにここまで来たのか<br>哀れな子どもだ
035	あぁ!?
063	その力ゆえに道を誤り、<br>親にすら見放された哀しき子よ<br>勝てばお前は満たされるのか？
064	当たり前じゃ！<br>勝って俺の思い通りにする方法しか<br>俺は知らん！
065	思い通り…か<br>…よかろう<br>お前のようなものを導くことこそ我が使命
036	哀しき弱き子よ<br>勝つことで得たと勘違いした業を祓い<br>その性根、私が叩き直してやろう！
037	…あー！　あのクソ坊主が<br>今思い出しても腹の虫がムカムカするわ！<br>ずっと子ども扱いしやがって…	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0016
038	だがあんたはその武僧に従ったんだろう…	VO_yuhto.yuhto_sys_0001
039	奴は俺より強かったからな<br>人を従わせるのは力だ<br>力こそ正義なんじゃ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0004
040	あのとき奴は俺より強かった<br>だから俺は従った。それだけじゃ
041	…寺で何度決闘を挑んでも<br>俺は奴に勝てんかった	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0016
042	悔しがる俺に奴は<br>『己の魔力を制御できない未熟者に<br>自分を倒せるはずがない』と言った
043	だから俺は寺でひたすら修行を積み<br>魔力を安定させることに成功したんじゃ<br>…そしたら今度は！
044	『お前は魔力を安定させることはできたが<br>強さの真髄には至っていない…<br>寺を出て、見聞を深めてこい』ときた！
045	心からいけ好かないクソ坊主じゃ!! <br>奴の掌の上で転がされてるみてぇで<br>癪に障ってしかたねぇ！	VO_tsanglei.tsanglei_battle_0013
046	みたい、じゃなくて実際そうだろう…
047	だが、今は違う！　もう関係ねえ！<br>俺はあの寺を出たからな！<br>二度と戻るものか。俺は自由じゃ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0007
048	…さっきから自由だなんだと言っているが<br>俺には、とてもそうは見えない…<br>ずっとその武僧のことを気にしてばかりだ…
049	…!!	VO_tsanglei.tsanglei_battle_0019
050	…ん？
051	お、おい！　どうした	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0001
052	シッ…
053	ん？　なんじゃ、あいつら	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
054	…………
055	ヘヘッ、仕留めたぜ<br>こいつの角は高く売れるんだ	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
056	こんな小動物も売れんのか？
057	小さいのは実験動物で需要あんだよ	VO_thiefm.thiefm_sys_0004
058	ただ、数が足りねぇな<br>警備兵が気づく前に<br>残りも狩り尽くしちまおうぜ
059	…………
060	（…!?　この殺気…<br>こいつ、やはり只者じゃねぇ）
061	戦いは好きじゃない…だが<br>…戦わなければ守れないものもある<br>だから…強くなりたい	VO_yuhto.yuhto_sys_0006
